後面鬆到入哂風

是咁的，近排唔知發生咩事，約親果啲仔下面都出奇地大，唔係一般大，而係真心好lun7大。雖然我handle到，但都有啲擔心會鬆。 近排約左個bi, 佢同我講一直都＿唔到女仔只可以＿到仔，因為佢太粗，女仔後面太緊入唔到，而佢同我玩果陣講，第一次入女仔咁順利，佢下面粗到一隻手都圈唔哂，唉！個窿rip...

基本上，個窿已經無乜知覺，一般粗度入去都唔會痛，😕好多男仔仲懶細心問你痛唔痛呀，心諗：你快撚啲塞哂入去，咁細仲好意思問人痛唔痛？完

咩

Gay

🌈

好人好姐玩女仔後面，唔係玩下面？

找數未

你係咪成日瀨屎

會唔會有蟲爬入去

賴屎